晨早起左身 好想搵個朋友住同村出黎食早餐

最緊要方便 可以隨時問下佢食唔食野
中小學同學
唔係搬左就本身唔熟
隔離村都滿足

邊條村先

唔係到直接自爆啦
識啲朋友住屋邨樓上樓下 幾爽

咁唔通每個人都pm你問下

純呻 標題打得衰自
搬左屋 真係冇左自己班圈子
起碼唔可以隨時搵人食飯

我同女朋友咁岩住對面樓

好正呀

有女真好